點先知女仔係鍾意你？

偷望你

主動搵你同你傾計，你約佢時會赴約

傾D無聊野算唔算

例如？

做緊咩，食左咩咁
有時會講新聞

但好似唔想同我合照呢？

覆得你密唔密先
你地男仔所講嘅無聊嘢 對女仔黎講通常都唔無聊
女仔希望你可以同佢咩都傾一餐
同埋當一個話題結束嘅時候佢會即刻搵另一個話題講 咁嘅話個女仔都算ok你

連合照都唔想 就有d憫啦

但會約出嚟一齊食飯

都覆得密ga，有時秒覆
不過可能佢對個個都係咁

咁點解你會feel到佢唔想同你合照

咁ok啦 約多幾次佢出黎 睇佢赴唔赴約 再睇吓佢抗唔抗拒你同佢嘅身體接觸

因為有一次問過佢叫佢一齊影相 佢ee erer 之後我就冇問佢

雖然都有可能係因為佢怕羞

咩情況下問先~~~

行過一個幾靚嘅地方